點解香討留言讀黃屍曱甴冇事? 但鬧藍屍廢老就即 Ban ?

點解香討留言讀黃屍曱甴冇事? 留言粗口爛舌完全違犯版規，但版管都完全無視? 就算舉報都無動於衷 ?

但如果有人鬧藍屍廢老，就即 Ban ? 點解香港資訊仲咁發達，亦未禁網，仲有少量新聞自由，但香討咁多藍屍廢老? 唔明?!

你洗乜理官媒政策

嗰班都聞到棺材香啦
唔想理

因為而家變左大陸討論區
之前先有統計話訪問bbkingdom同hkdiscuss 6 7成都係大陸ip

得番5毛 深藍互j炸麻

d人流少到

香港高登都有個澳門群組啦

點解你去香討？

但睇佢地留言唔似、內地人扮香港人口語，我個人估計係果班，開始上年紀，少睇新聞只睇 CCTVB，唔睇報紙，凈係聽身邊 Whatsapp 群互傳消息，一班藍屍日夜互傳洗腦，呢類人我身邊識唔少，一般上年紀約五十歲左右，有穩定收入工作，係現今香港偏左既得利益者 !

分身串下班腦殘大家笑下

試下罵黃絲廢老

香討係騰迅旗下

時代幸運層個班買樓藍絲，大約係1975-1982年出世
佢地適齡結婚置業時，食正 2004-2008年樓價溫和期
一買樓就樓價坐火箭咁升，命運拋離晒 1984 1985 ......以後出世既人
所以佢地立場非常多樓市 gogogo
而且又非常熟本土文化
香港完全爛係呢班時代幸運斷層手上

呢個回應 post 睇到我眼都凸

其實我都係食正置業期，本身冇經濟壓力 ! 但做人都有理性，及正常邏輯思維，因果對與錯都要知，否則揞住良心做人，搵到錢都唔會舒服 !

吓，坐咗好耐呀？仲去香土